林鄭幾時封聖人

聖人都有三分錯
但佢做咩都無錯
咁教廷幾時封聖

睇佢幾時死，要死左先可以封聖